生物股長有咩歌係必聽

除咗青烏同 Sakura

太出名嘅唔講
タユムコトナキナガレノナカデ
月とあたしと冷蔵庫
いつだって僕らは
マイサンシャインストーリー
呢幾首值得一聽

月とあたしと冷蔵庫
yell
ふたり
ありがとう
コイスルオトメ

夢題〜遠くへ〜
青春のとびら
前期Indie時代好多都好好聽

オリオン
おもいでのすきま
明日へ向かう帰り道
my rain
口笛にかわるまで
心の花を咲かせよう

Egao

地球

ソプラノ

なくもんか

其實全部都要聽

好想去多次live

プラネタリウム
茜色の約束

ふたり
真係好正